有冇人用中國移動CMHK打唔到電話

有冇人用中國移動CMHK打唔 到電話

打到

打唔到比用CMHK果個人

有 我儲值卡
2點左右開始打唔到 網又上唔到 一開始仲諗緊咩事

網都上唔到

有兩個 csl都打唔到

岩岩開始不時無格 持續左已經幾粒鐘

係 CSL都打唔到

唔知 我2點仲訓緊
利申 今年dse考生

打唔到呀屌 垃圾台